唔覺意得罪左財經台猛人, 依家佢網上曬馬, 人多正評多, 我得一個人應該點做, 在線等!!!

唔覺意得罪左財經台猛人, 依家佢網上曬馬, 人多正評多, 我得一個人應該點做, 在線等!!!
佢又叫我GOOGLE下佢個名, 又叫我去財經台響佢朵, 睇下有冇人識佢

==============================================================
佢又疊馬正評又多, 一人一淡口水都浸死我, 今次大0鑊

我得一丁友, 依家心靈受威嚇
================================================================
網上:

現實:

唔好咁幼稚啦

死撚咗佢

笑點低 笑咗
你地兩個打情罵俏咗幾日都仲堅持到

正評比下面兩張圖

猛人，不斷吹捧我做乜

自己柒到過去開post奚落

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

可能有人記得＝好出名，依家變財經台猛人
唔怪得開局用 或
真係蠢唔係扮

今次都無人理會唔會再不停新POST繼續作故自娛

打柒埋你，人地人多

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

尋到未

我唔會打佢，我不嬲尊重測量師

財經台猛人好叠馬網上曬馬

自己去開POST就屈我曬馬
柒撚到請問有冇人識佢

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

弱智仔，慘到要返返黎圍爐

咁辛苦CAP晒圖又大字報過隔離開POST，點知俾個氹自己踩

最後柒撚到返房屋企話人曬馬要CALL BACKUP，在線等

靜靜地俾佢過，得閒拎出黎笑下咪算

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

仲有你係咪唔識聽指示，係叫你GOOGLE下波神信眾區乜黎，唔係GOOGLE我個名
弱智仔

網上:[/red]

現實:

從頭到尾自己走去柒
一個人，在線等

嘩救命呀，財經台猛人好疊馬 好多人 好多正評 我踩左落個氹

網上:

現實:

[/quote]

小朋友齊打交，無養份 又唔好笑

撚知佢做乜鳩過去開POST

網上大幫派喎
搵到喇, 邊個係你?

柒撚完，剩識抵毀去遮醜
花時間去挖氹

邊個係你? 我想認識下財經台猛人

去站務台DEL POST當無事發生算啦
呀鞭屍專家

你後台好猛?
你快D叫ADMIN刪左你幅相啦

如果你知我係邊個......

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

做之前以為好橋

咁你係柒左喎, 要避到去隔離台開POST 點知都係冇人圍爐

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

有人主動幫我尋根

幫下佢他鄉遇故支

好橋黎，代入自己做28座大王
點知碌柒

人地講嘅，唔係我講
幾丁友他鄉遇故支咁做乜春

幾丁友，又改字呀

J.S.Park呢D軟撚癩廢，膠都費事畀

弱智仔confirmed

濕撚晒，唔怕

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

過去幫手留言話無人識佢喎

你兩條傻佬玩夠未

知你好疊馬

喂，人地網上大幫派好撚惡架

原本尋日應該完

點知條on9過隔離開post提供笑料

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

除左幾個爐友，其他人識你老鼠喎

網上大幫派要鳩縮

你弱智睇唔明咪當睇唔到囉

D7PC

呢張圖經典
走過黎做乜，同個弱智口水戰緊

2012年

即係都唔後生，2012年到依家仲痴緊老母都幾撚慘

唔通係討論區大聲同人講，拿我依家小朋友都有埋啦
1家3口一齊住，呀小朋友好乖

紫青巴就會

PC最近點，炒咩股

生埋仔仲痴老母住會唔會太迫？

文盲定想話我自體繁殖

你點解釋都好啦，改變唔到咁大個人仲痴老母住嘅事實

都係果句，任得你點講都係改變唔到個事實

btw 長空confirmed

改變唔到 你咁大個人仲痴老母住嘅事實

字都打埋出黎，都係要扮唔識睇去扭曲我自體繁殖

長空

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

笑多陣

財經台猛人J.S.Park最著緊既正評, 好似都輸好多....

======================================
唔關我事架, 你個網上大幫派去找佢地悔氣啦

不願面對
你咁大個人仲痴老母住嘅事實

成對歡喜冤家咁
遲啲會唔會鬥嘴變嘴嘴

佢人多勢眾, 我一丁友邊夠人網上大幫派玩

唔再提開post得果幾丁友，轉返痴老母
聽日可能又話我尋人失敗加自體繁殖3個人

見到你都辛鳩苦，低能兒童咁撚樣⋯⋯

其實同阿媽住有乜嘢問題呢？阿巴鳩閉業主？你又係果啲幾十層樓幾十塊地揸手比人係連燈講兩句就好驚樓市冧，跟手要打要殺大追捕咁果啲儍𨶙？

好撚心你哋成班巴鳩閉大業主咪當啲人達達大師咁，講兩句又話淡又話廢，如果一講就咁撚大威力不會一齊叫天滅中共咁訓醒就解放香港啦，統一宇宙添呀！白鳩痴燒壞腦！

乜都好啦
不願面對
你咁大個人仲痴老母住嘅事實

鞭屍專家
撚咗幾日撚到財經台再返黎call back up

嘩出黎護主

幾好睇
btw 笑鳩人小貓三四隻
但so far到而家都好似無人幫樓主
戰神加油

我從來都係單拖

護你老母咩，你睇你啲低能小學雞行為，話比人知你幾有錢有幾多樓幾多地有乜用？攞少少錢出嚟睇精神科啦，成日loop住比人害比人話，失眠失鳩死你呀

你地屌DR.MK咪又差唔多, 五十步笑百步

鞭屍專家
可能記得＝出名，半日就變財經台猛人
鞭屍原來咁鞭法，作下故仔又一DAY
無記錯你無個伴痴下老母當伴都唔差

柒到咁點幫，過完隔離開POST
點知要返黎開POST TAKE ADIVCE 在線等

痴你老母住過世啦網上大幫派

邊個係你呀? 人少少認左佢啦

SHOW OFF 地契，我未望過正本嘛
長空

係wow, 你可以叫你主人個老母幫你含埋，佢老母含慣D瘸淡嘅軟賓周

你要靠正評取暖, 點知正評都輸
本身我就唔理正負評既

咪一樣低能小學雞 好意思話人

地契撚彈出彈入
show地契未

一陣又屌你幫拖呀

你見過？

樓豬成浸柒味出晒嚟

#唔只文盲，仲有眼疾
又話我唔後生，搵班靚仔圖問邊個係我

好真心

好撚小學雞 連登做乜撚嘢

仲要智障，柒撚到
波神信眾區 變咗 波台信眾區

我𨳒佢係娛樂自己兼佢夠衰鳩格

你睇吓你個衰樣，懶撚係保護樓市守護者咁，又唔人想樓跌，又要個個人都係業主，又要貼乜貼柒證明，好撚心你啦，CCL睇住連登定升跌㗎？幼撚稚到⋯⋯ 快啲訓啦柒頭，聽朝一早起身睇住房屋台成個走勢呀！

唔中意咪改返個名羅, 話晒網上大幫派, 好撚疊馬

自己屌人就得, 人地屌你就唔得

一日柒咁多次，唔怪得咩從來一個人

我𨳒佢就梗架啦，關你𨶙事？

your stepfather is demanding you to scratch his anus...go try your best

又想扭曲我意思
除咗扭曲意思同抵毀

[尋人] 呢個人佢話自己係財經台好出名, 請問有冇人識佢?

成個氹，真係蠢唔係扮

你來來去去都係老母含軟賓周，廢淡，你究竟係咪中三之後就無讀書？
儍閪！重貨地契，有未？

我就夠皮喇，費事再𨳒你班儍閪大業主

最後送你地班有錢大業主一句：𨳒你老母呀！hehe

自己判自己贏咁弱智

soft dick get some comfort from you mother... don't be afraid she just knows what to do and she will do her very best

DEL POST當無事發生＝當自己贏
你邏輯係咪有事